我假想 嗰司機影我相

我假想 嗰司機影我相
夜晚黑 派帽吹得我漲
這晚上 萬隻羊 會為誰下體腫脹

屌你扮咩嘢兜鳩我呀
車去大坑再偷偷去馬

來 睡覺 大對波應有盡有
看我玩雙腳你的雙腳翻筋斗
來 睡覺 怕你玩不夠送上門屌也唔走
隻乸返到 今舖我就失救

咩歌？

我發現YouTube居然無呢隻歌